你地online check in完會唔會印boarding pass 出黎？

有冇試冇印上唔到機？

唔洗print 寄艙直接隊本passport俾佢就得

咩年代呀

有印，

要寄行李去得 COUNTER 先會要佢印

否則直接入閘算啦。

買咗ryanair煩緊點印boardingpass?

歐洲but get airlines都係印定好d 有朋友ryanair無印 貴到不願再提

Budget
Auto correct

印一張50歐

點都print左先
print幾蚊
去到麻煩幾百都未必得
有次去新加坡用左500 都話唔得，要再買機票